唉！唔識做啊媽了！！！個仔被迫從今以後成為支那！！！

真係慘不人道，個仔先得睇落7歲8歲就比個老母搬咗出嚟認做支那，你叫佢以後生活點算！！迫個仔啜習種腳趾，送個仔比大媽輪姦！

貼個人啊媽媽

我唔想死啊媽

唔想比大媽輪姦

唔想做gina

我唔想飲毒奶粉

唔想奶大陸鮑

唔想做護旗手

個老母先要送去輪姦，比我姦先

個老母好柒，唔屌了

個仔被迫剃光頭，真係比死愁更愁

老母送仔做支那，仲要認習種做爸

幫推

真係好慘

宜家啲老母

好撚賤

送仔去死

屌你老母開口埋口廢青前廢青後